施永青: 中原支那首季蝕5億 而且仲有60億未x找數比佢

施永青-中原中國首季蝕5億美元大規模生產已回复8成。

中原集團主席施永青表示，2月底開始有部分城市復工，至今為止湖北，武漢之外，其他城市大部分分店復工，但是甚至更多複工仍受限制，因為國家有規定分店員工人數限制，所以分店 員工人數未坐滿。 其次，大型新盤銷售活動受限制。

根據業績方面，施永青指出，2月份生意額只有正常的10％，3月上半月上升至正常40％，近2星期則回復至正常的80％。 但他所說的話，第1季度生意額十分慘淡 ，僅計中原中國首季大約達到5億人民幣。 至於2020年目標，詁計規模佣金收入要比去年（約106億港幣）打75折。 80億），以往仍有機會要腐蝕錢，因為目前內部地利潤僅2％至3％。

另外，施永青又提到，目前中原中國還有50至60億應收未收的佣金，而受新冠肺炎影響，大量內地地產商資金鍊斷裂，開始出現地產商倒閉問題，相信會進一步威脅中原中國 的前景。 不過他代表，個人對內地發展前景仍屬審慎，再次到悲觀地步。

bad debts仲想收返
小心黨用槍指住施永青收聖誕卡
大時代劉松仁.gif

聖誕快樂

very good ball

維尼親筆寫嘅聖誕卡應該值5,60億冥幣嘅

60億

入黎為左睇呢句

中聯辦一幅字畫賣6000萬
畫返100幅比佢當找數

執啦柒頭，你破產

我年年寄張聖誕咭比你

咁樣講，提醒土共走數

唔好同國家斤斤計較啦, DLLM

Merry Christmas

咁你跳樓未先
未就同我行埋一邊唔好阻住ok？

當捐款

5億美元

恭喜晒

怕咩 社會主義鐵拳

祖國經濟強大

問共產黨拎錢真係未死過，小心由施變屍呀

真雜體
一幅值100億
掛起中原門口保你每年收千億

仲有

內文有講佢首季蝕5億？

想追習國街數？習總寫句聖誕快樂比你都值60億

仲要屍生俾返40億閘大大都ok

我只希望佢臨老過唔到世 你話我鬥地主都係咁話 條仆街口賤奶共 淨係識幫政府講野向錢看

支那發展商不嬲都唔難收數

支那發展商不嬲都好難收數

你還有黨呀 施永青

聖誕卡唔會走數

收成期一嘢收皮

我朋友在中原做，佢話其實佢地個計算方法係，只要那個月唔係賺錢，就會計落蝕本，如果那一個月真係蝕錢，係之後點追都追唔返

支那拖屍生條數拖左好多年 ,究竟支爆先定屍生成功收數先

快d執
最憎呢條友成日無料扮四條

抵撚死

大家都是中國人，唔係咁計較呀？

姐係第一個月蝕十億，之後十一個月每月賺一百億，overall 都係蝕十億？

恆大美債12厘息
唔知有冇企啱隊
恆大老闆冇隊企等破產喇

支那狗貢獻黨係應該既

中國好穩定啦 冇暴徒啦 你d生意都仆晒街wo
btw 祝定2020聖誕快樂 到時中原中國可以係中國消失

唔覺得啲錢係佢架囉！正常一個商家點會成日出嚟講政治

唔會收得返

要對支國有信心，還有黨，怕什麼

香港人 至少有一個可以真正討伐到既目標出現到

施永青唔係咁反骨下話
五六十億都同國家、同黨計較？
你平時食邊個著邊個呀？無偉大既共產黨你一早餓死左好耐啦 反骨仔

寄返60張聖誕卡俾你當無數

lm

收唔番喇

啲人死哂燒哂

佢係共產主義信徒

預咗啦

習近平遲d寄張卡俾佢，要佢再俾多60億政府，否則拉人封艇，再加句聖誕快樂俾佢。

係不要給國家添加麻煩

小學生手字

有請小鳳姐

蝕就寫美元

生意額就寫人民幣

佣金目標就寫港元

壞帳就直情唔寫幣值

真係聖誕快樂

為黨犧牲一下啦

聖

唔怕！相政府，疫情過後相信會出現井噴式買樓，一人買一百間屋打飛機

乞食啦你 我真係恭喜你丫

段嘢咁多錯字